覺唔覺煮公仔麵都要過冷河好撚反智？

明明煮公仔麵食 就係貪快貪方便 係都要煮淋之後 過冷河 再煲過一煲水先落湯包

過走啲鹼水味呀

一次過煲哂煮面D水同落粉D水好難?

利申 打邊爐唔會過，平時就咁煮會過

過完冷河同唔過完全食唔出有咩分別

撚有用鹼水

想D湯粉味出d姐

同意 然後又話自己廚神又剩

扮撚哂野，你整得黎我都食完個麵

方便面唔方便
仲叫唔叫方便面

你老母個西仲方便呀

我係要咁做牙
吹bb咩？

順帶講埋 煮公仔麵煮到勁腍個d都係on9
食緊槳糊咁

一，口感無咩特別
二，d湯會凍咗

agger

傻仔

反彈無回頭

好撚多餘

意粉都有鹼水味呀 公仔麵點會無

過冷河
同唔用煮麵水 再煲
唔係兩樣野咩

過冷河= 飲冇煲過既水

你老母個閪就有鹼水味啦
所以生到你咁弱智

曲

認真你就輸了

做乜撚野

過鹼水擺撚明係講笑啦

唔記得加返#曲線要講明
sr9ry

XDD

屌 連登真係多小學雞
你啲表情撚就死返5p啦

我會倒走第一浸d水 有臘

得兩個原因，一係味覺唔敏感，一係煮藝連公仔麵都煮得唔好食

再煲過一煲水先落湯包?

點解唔一開始煲水預多啲
提早裝起做湯？

根本食即食麵已經反智，快就食杯麵喇，仲煮

煮面個浸水白色既

我過冷河 d 麵又質地好 d，新煲個 d 水又濃味 d，都係講緊幾分鐘。
再講，我忙到連幾分鐘都無，我煮杯麵咪仲快，碗煲都唔駛洗

有諗過，但D 水會無咁熱

你知唔知即食麵有鈉質？
過冷河係想沖走d鈉質，食落無咁唔健康

而家好似係你老母個閪就有鹼水味
所以生到你咁弱智

衝出黎柒

無咁熱係你手腳慢

曲線冇都咁多人唔明，低質到

你煮個麵既時間係固定，關手腳快慢咩事？
而且唔係 time attack 咁趕做乜，要鬥快，我開兩個煲已經可以

吹bb咩

( Show Blocked User - 悲傷的連登癲狗 )

( Show Blocked User - 悲傷的連登癲狗 )
依家真係好撚多小學雞

你又唔係炒公仔麵就過乜撚野冷河

健康

等睇人答你要健康就唔食公仔麵啦

麵連湯粉一齊煮先最好食